覺唔覺打上去電訊公司投訴既人好on9?

屌你老味關我撚事，我又唔可以串番你，電話鬧就叻，現實係唔敢出聲既死毒撚 發現香港人淨係識投訴

on9得過你要俾人屌黎賺錢

上網鬧就叻，現實都係唔敢串番人既死毒撚

投訴速度慢，收費貴你同CS講都幫你唔到嫁

咁要點先有用呀屌你老母
係咪要好似有線個痴線佬找上門先有用？
你教下人啦，唔好好似廢人咁聽電話但咩都解決唔到啦屌你老母！

速度慢就梗係投訴間公司

用iphone己經係原罪啦
ifan唔接受手機
會鳩用你data黎做野

咁你一黎搵經理啦，搵我幫到你既話，我做左經理啦

你講得岩呀，搵得做乜9

有啲撚樣叫極唔肯找經理聽

客服狗

你堅持就可以嫁啦